{
  "letters": {
    "part one": {
      "meem": {
        "questions": [
          {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಕಗ್ಗ ",
         "answer": "ಕಾರ್ಯ"
    },
    {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಕಾರ್ಯ ",
        "answer": "ಕಗ್ಗ"
        },
            {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಸ್ವರ ",
         "answer": "ಸರ"
    },
            {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಅಕ್ಷರ",
         "answer": "ಅಕ್ಕರ"
    },
             {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಅಕ್ಕರ ",
         "answer": " ಅಕ್ಷರ"
    },
             {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಸರ ",
         "answer": "ಸ್ವರ"
    },
             {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಆರ್ಯ",
         "answer": "ಅಜ್ಜ"
    },
             {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n  ಅಜ್ಜ ",
         "answer": "ಆರ್ಯ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಕೀರ್ತಿ ",
         "answer": "ಕೀರುತಿ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಕೀರುತಿ ",
         "answer": "ಕೀರ್ತಿ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n  ಪ್ರಾಣ",
         "answer": "ಪಿರಾಣ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಪಿರಾಣ ",
         "answer": " ಪ್ರಾಣ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ವನ ",
         "answer": "ಬನ"
    },
             {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಬನ ",
         "answer": "ವನ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ದೃಷ್ಟಿ",
         "answer": " ದಿಟ್ಟಿ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ದಿಟ್ಟಿ ",
         "answer": "ದೃಷ್ಟಿ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಸುಖ ",
         "answer": "ಸೊಗ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಸೊಗ ",
         "answer": "ಸುಖ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಬ್ರಹ್ಮ ",
         "answer": "ಬೊಮ್ಮ"
    },
              {
        "question": "ಈ ಕೆಳಗಿನ ಪದಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾದ ತತ್ಸಮ/ತದ್ಭವ ಬರೆಯಿರಿ. \n ಬೊಮ್ಮ",
         "answer": "ಬ್ರಹ್ಮ"
    }
                    
       ]
      }
    }
  }
}